Ahoj Adam !
Jak se maš ?
Mám se dobře .
Mám nový byt !
To je blízko kavárny .
Mám rada kavu !
A to je vedle klubu ... Radá tancuju !
Včera , jsem nakupovala na nový obývák .
Potřebovala jsem novou postel .
Teď mám velkóu a bílóu postel .
Co budeš přiští tyden ?
Čau ,
Adam
